想問BU個魚類學學士問題

讀完係咪係街市賣魚？

想你老母